中國會贏

我摸擬過12000次戰爭結果，發現即使同時英國向香港發兵，美國向廣州發兵，法國向上海發兵，日本向東北發兵，加上台灣向福建發兵。都贏不到

中國唔會輸姐...

中國會贏，將會佔據整個地獄

地理位置咁好點解又會比八國聯軍打到仆街

開拓新領土同空間？

工業革命，火槍對鐵刀

40,000,605